[傳真社] 重組612。警方開槍報細數

612警方暴力驅散示威者，政府堅拒成立獨立調查委員會。但至今44日，警方只公布曾使用「數發」橡膠子彈，未有準確數字。傳真社翻查近200段影片，發現警方最少發射10槍橡膠子彈，而且全部沒有先舉橙旗警示。傳真社就此向警方查詢，截稿前未有回覆。
足本報道：

推。
傳真社有料到！

推

傳真社
成日都翻查幾百條片去試搵真相

pish

執好袋入元朗

好專業

除左報細數
仲有講埋無預警開槍

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛